成班軌小氣到

波波池平時都抽唔少阿妓同獌水，今次講下軌涼薄就比軌班友圍攻，要人跪地道歉咁制

樓主小氣到

小氣?波波池個page我都無like

Fb d on9講黎托咩

之前體野都衰過
post左呢張圖俾利屌到要即刻del po同出道歉聲明

猁同軌都on9

大陸仔先捧車狗同利狗

呢d垃圾page都有人撐

唔撚係掛
del post都夠柒, 仲要道歉咁戇鳩?

拉住謝四當狗撚果張咪要出律司信?

垃圾池不嬲垃圾
不過班車狗又係小器，洗撚打大篇野咩，直接unlike la

Agree terms不嬲都係打好短
到球員confirm離隊先打得多
依家波波波報導不實內容喎
咁都唔屌得？

咪on9啦，波波池日日抽阿妓獌狗唔見你咁有正義，fb page不嬲就係抽水，要屌到你精盡人忘啦

低質抽水嘛，我唔談論佢係咪針對轟啦，但涼薄就擺明抽「涼薄論」啦，但抽得好核突囉

小氣咪認囉

核突支那咪睇埋呢d 垃圾page

抽錯水喎咁都有得比

55

作為一個Facebook page 個編輯報導唔中立已經on 9 la...

其實依家做FB page 已經叫傳媒機構架啦

好彩阿比人抽慣